蘋果記者叫你up完相要落tag 係為左刷trend 唔係比你影黎打j

冇twitter去開個啦 你post自己facebook邊個睇

Pish

就我所見 10個得2個左右有hashtag

推

po上twitter 先俾國際睇到

勁多人唔落tag

Push!!!!

Push

咪咁懶唔開 twitter

35萬份真係買唔晒...
太多

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

done

pls pin trending worldwide now

rt like and comment the top 5 tweets and the latest 5 tweets, thx all

facebook twitter ig乜柒都tag曬佢

Push
Twitter 要人

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

加埋＃FreeJimmyLai 同 ＃FreeAgnes

up

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

比哂方法你打國際線
唔準咁懶

push

推呢個 重要
放ig story根本得自己睇到

已做

睇咗你個topic幾擔心你俾人追住嚟屌

Posted and push

咁究竟係Facebook定IG定twitter落tag? 唔明

Why not all

ig 同twitter都要!

貼ig同fb呢d唔公開 得自己朋友既貼黎把撚咩 個個都同路人
梗係貼twitter